屠狗會

屠狗用

FC大邱

半場波膽中埋

跟隨就係最大支持

出左杜利

中

今晚仲有馬仔

十連

勇者勝

輸

鵲橋飛渡
今晚唔再買